有冇巴絲做過呢份工?

小弟今年fg
喺招聘網站見到博覽館請助理客戶服務主任
5day-week (on shift)
想問下 呢份工作為第一份工好唔好
聽講人工有萬三個月
有冇巴絲番緊博覽館 點睇

又助理又主任
咁你到底係大粒野定細粒啊

應該就細細粒 potato

咁aco係咩呀 柒下柒下咁

其實13k fg黎講都係公價?